蔣囝正下一盤很大的棋

蔣公屌完你地又多謝你地呀

佢當自己做緊house of cards ⁉️

成班友係個tg group度比個19歲細蚊仔點紅點綠覺唔覺得羞恥？